武者，止戈也。

比到踩到上心口嘅時侯 用武力去制止係應該要做嘅事 你唔制止 只會助長暴力

本身已經好嬲 但知道藍衫巴打原來有學武術之後 就更加嬲

我冇學過都知 武術係學嚟阻止暴力 呢樣係最根本嘅武德

冇錯 兄弟爬山 各自努力 但而家有咁多人陪你癲 比人打到暈都仲咬住個光環 你又點睇？

再講多一次 唔係要還手 係要制止

醒未？

係咪仲要咬住光環唔放？

兒登仔J緊話沙包男受過舞術訓練喎...

屌你老母！乜嘢舞術訓練喺教人打不還手？

柔道喺不傷對手的情況下壓制對方, 但不是打不還手！

兒登仔：依家喺「和理非回合」，點解我和理非都要打我？乜和理非唔喺最強大的武器咩？

(和你老母！兒登你知唔知乜嘢叫法西斯暴政？法西斯暴政就喺和理非都照殺可也！)

討論夠未？
推713啦 咁得閒

推

以武制暴

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

你講得啱 佢真係覺舞術 唔係武術 連最基本嘅武德都冇

最好笑係話自己識評估對方攻擊嘅力量 咁你又暈喺到？

仲可以唔岀手制止比人任打？

你條女比人搞係咪又要唔岀手 拎光環唔？

你又知我冇推？

你試下713再唔岀手 你死十次都唔夠

條友除了ON, 就只有ON

去拍夫之目前犯最啱佢

根本唔駛用黑警,
派藍絲打人就得
橫掂全部做沙包打不還手
為何不打癱你？

成村人仲要企定定唔捉住打人肥仔
依家事過境遷, 先話要緝兇?

好心唔好再出POST話「要人要人」
D人出到去, 做沙包, 要打不還手, 被人打仲要唔當場捉兇徒
真喺你出埋我嗰份啦
我出去被人打做沙包為乜?

最撚嬲係大部分人覺得唔岀手制止係啱 再係咁落去 只會愈嚟愈多人驚比人打而唔岀

冇撚得救 繼續比人當沙包打啦

仲話革命 個個拎部手機岀嚟影就叻

話「打不還手」喺啱嗰班, 究竟有無真喺出過去?

定一直鍵盤軍師?

下次邊個出POST要人,

我一定屌柒佢

沙包革命

港式革命：只要打不還手, 就會有民主啦

叫制止定還手 唔係你決定
好似尋晚 黑警一句你有傷喎就搞掂 任佢講

你lei 有冇出過去啊kk軍師？

雖然有人覺得唔好還手
但附近既同路真係幫下手啦
起碼幾條友去隔開個肥廢
而唔係咁樣見住條肥廢一路係咁中個年輕人個頭

只係企係隔離出口
個肥廢鍾意就衝埋去打兩拳
中間完忹無人如入無人之境咁
而家唔係會失唔失光環呀
係咁打法係可以打死人呀
個肥廢唔係啲老野，佢啲拳係有力架
個兄弟如果身子弱啲被人打死左
咁仲講乜野一齊黎一齊走呀？

係咪連隔開都唔識？

你喺街見到有人打交都會隔開啦 嗰個仲要係自己手足 你忍心？

出去做沙包? 不了

屌你老母好撚嬲 比人踩到上心口都仲要光環 都話係制止 而家係連最基本避開 隔開都冇人做